熱烈恭賀支那高鐵香港段通車

等圓方一帶班中產狗感受下支那人係樓下既滋味

嗰度都有啲比較高級嘅好耐啦

唔夠多

其實班業主都係蝗蟲

本身已經好多走資大陸狗住